你突如其來的一句 已深深把我打倒

點解要突然揾反我
點解。。

雞

咪係囉屌佢老母
得閒無野做呀仆街？

你突然來的短信就夠我悲傷

你還要我怎樣 要怎樣